THE IDOLM@STER綜合討論區[121]双翼の独奏曲 貳:赤紅砂嵐的戦場

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：2P2C1O、1SB1D1P2C等是什麼暗號？
A：技能的簡稱
P->スコアアップ
C->comboボーナス
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス
SB->skill boost（fes限奏）
Con->concentration (P+perfectのみcombo繼續)
A->all round (P+C+ライブ回復)

Q：組隊的基本是什麼？
A：基本上有2P2C而技能秒數沒有重複的話就ok

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個最可愛？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

Q：點樣先抽到SSR?
A : 9 packs=1 SSR

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？
A：說明しよう！
首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提

かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:

13秒每、高確率でかなりの間、.......

圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！
所以重點係cooldown越短越好！

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問[/quote]

你提前開post做咩?

法國妹LM

prpr

Lm賀放假

破碎吧

禁斷的防禦結界

歪扑我

大文學家

Mix埋日文

小薯新po留名

唔好腐皮我ok???

繼續跪

手殘眼殘亂打算
追FC會死好多細胞

放假lm

唔好腐皮我ok?

禾無牙

今晩的宴會迎來終結

先把戰場的容姿封印

等待魔力再生

當紅蓮打撃漆黒之時

聖儀將繼續波動

LM keep住跪

用埋嗰少少體先訓啦, 你得嘅

又要跪

放假牙？

講中文得唔得

(我訓先
朝早繼續打)

下次應該整到好似隻game咁, 每句都括住

終於fc到master

神砂嵐

早睡早起訓夠8個鐘同佢死過

個都又歐又肝又觸

唔瞓

你哋先係又歐又觸
我肝係因為sss

master 連打同連打之後 仲有埋尾個到成日炒

連打同滑條係最煩

哇原來廿七號完
星期六晚先打要燒幾多石

FC到機械人
多謝社長教誨

深夜上水

努力練習中

睇住個個fc到master但自己未fc真係會自卑自己對手點解咁殘

等緊8號先走得

啲風開始嚟

5點半前

打8仔要濟留公司留名

咁多同伴

8仔番到屋企既都係敵人

睇下飛唔飛的
不過應該無司機做我生意

唔係呢樣
係冇人接我更

我有嘅

今日真係好日子呀,又打風又轉卡池

繼續突破常規,連續2個co恆常pool
arisu

又燈

好大風牙

ありす

個風都未正式黎到
做乜提前開post?

呢個係抽邊個水

係時候訓了 太攰 已經盡打

快啲落波
好驚返唔到香港

呢句我必須回敬你

呢度D人痴撚左線啊

楓了
都瘋了

你幾時產生這兒有正常人的錯覺

走唔到

沒有，都沒有

mtr呢

你番邊區

正常人
WANTED
$50000000000000

+1

笑咗

唔好咁

6點返左屋企

今日轉pool
輪到cu

いまいかな

就快2周年，應該復刻1周年志希同文香呱

往死裡抽

我就pass

支持

係M記食完個早餐...
好滿足

今日目標,清晒啲M+,衝SSS+升級

再攞啲石補貼活動,完美

其實我隻眼已經開始睇嘢唔清楚

保重呀

真係打幾次就要休息一陣,全日實頂唔順

暴烈之鳥舞動時

結界破滅之時

從黎明到宵闇

以純淨的星之媒

向聖姫獻祭

好文彩

又係時間起身開工

這就是生存意義

連個天都幫你地打柒班日本仔

上左10號

大風到仆街...

我想返屋企

附近有冇m記之類可以休憩下的地方

偽p好雜巴

佢已經超越左雜巴...

互相交換......技術
已經水乳交融

而家係邊頭

love you

打咗50次,已經眼花

but mio love you

老麥仲開門既咩

我都開始燒緊....
隻歌真係好好聽....好想佢快D有得賣...

開....

係好聽嘅

FC未

公司有位瞓嘅
但我瞓唔到

papa

衝住活動先....

好鍾意呢種曲風

雜巴，偽兒這孩子就拜託你了...

其實我唔係打活動曲,係清緊M+卷
清完先繼續活動

清完會有1000石

不了

呢個天朗氣清嘅日子
即適合衝event

係呀

早晨第一post就打錯字

一齊加油

嗯
6點打到宜家

今日係睇mv的好日子

必殺！働きたくないパンチ！！！

今日會係咩pool，好期待喔！

Swimming Pool

alice

不打了

個個都ありす

ありすちゃんペロペロ

打一陣已經好攰...
完全集中唔到精神玩

你同膠巴都休息下啦

打到攰就瞓一陣,咁先回復得快

係咁miss

今晚唔返工了

讚頌吧 以星之儀式 將你的容姿展示於各使徒面前

三天使之首・真紅果實之姫

夏樹親

真係好佩服肝活動既手足
到底要有幾大既毅力先可以堅持到

一陣都瞓下...
好眼瞓

點解大家次次都燈ありすちゃん

我燈週年限定ありす公主

妃巴以前肯定係文科人

やめて

好蘿莉，不舔嗎？

ありす啦拿

雖然我笑左

但友少我撕左書
結局我d佢lm

佢個look根本就係

拉晒去打靶OK

皇天擊殺LLC

對

之後就冇人阻礙我了

PRPRPRPR

我唔係肝活動

左下PRPR

啱，符合以上條件必須嚴懲

呢本野莉嘉都係主角黎

ありす才不是ギャル
係正統派黑長直

晨早做日任撞鬼

主席

睇黎可以頂到2點9
賺一日

都話要4點

唔好咁貪心

飛的返屋企

回歸後第一個十號波
3個鐘頭轉3個波

team name: 時代的眼淚
唔知呢個分最後夠唔夠金杯

135夠

偽P：我終於得咗啦！

（設計對白）

今晚都係返工

主力隊個都幾有信心嘅
不過有愛編隊得118
而家都仲起金杯線內不過去到最後一日應該出左5000

金盃127吧

每次揀雜巴做guest都彷忽起耳邊聽到︰我FC易過借火

佢FC M+

遲下中文作文要靠72指導了

靠overload既唔算

你唔FC都高分過禾

今日真係好充實,找到生存意義

屌 吹開咗隻窗

Master都打唔到點上2萬PT

唔難

橙

魔力不足的話

不要打撃第四刻印

嘗試支配第三刻印吧

魔女FC都係得119

中二力全開

新手想問其實Sexy Miku招隊長技同主動技有咩分別
都係發動率up

主動技加強效果
隊長技加發動率

停電呀屌
無得打機

好似全澳停曬
我哥邊打仗咁款

已經冇咩風

具體係加幾多?

偽P同容巨 你們還好嗎?

陽光普照

熊本愛知‏ @kumamotoaichi 14小時14 小時前
更多
双翼の独奏歌 赤城みりあ 市原仁奈

一個鐘

隻手震到仆街，幾時先見到巨巨們既背影

【13:00 更新】天鴿即將在澳門以西的珠海市登陸，天文台稍後改發八號烈風或暴風信號。

Cu Vi專注

當大家衝緊活動既時候
我花左粒幾鐘佈置佢既新居

終於fc到第一首29m+

高質P

澳門就快進入石器時代

plz no... 我仲要向容巴偽P請教...

新魔導書

新的契約

燈中

終於起身

琴晚用完呢本

解散~

今井加奈好野黎...

イエローリリー

CU VI CONCENTRATION 全中呀

加奈かわいい
抽其他人時會自己黎，不了

軍閥割據
我就跟大佬容嘅

MLTD活動SR卡 美奈子同真,諗緊打唔打

Concentration.........

件衫好似SR嗰件

澳門既朋友有無事？
好似好嚴重咁...

O1呢

ROCK LEE AR...

仲未死得住，我仲要睇cinderella劇場

跟澳一實無死

全澳停電
澳一自家發電

磨擦

飛鳥

Jewel

當初第一張SR奶就係佢

觸手

加奈是超可愛的
不過佢cgss個model嚴重fail所以唔抽

俾佢見識下大都會流儀

佢棚門牙真係好似松鼠

穩賺一日
可以落波喇

世界變
大天二會話CGSS failed

w巨一睇就睇得出

唔ok咩

講事實
除左加奈
Cgss嚴重fail的model仲有忍者

你試下拎隻n嚟跳下d close up多個歌，個面相完全唔掂

塊面好似大咗, 有少少包包面

無咗松鼠牙
Fail

想quote大天二但quote錯

石器時代

雖然笑好扑街但我都係唔亂氣咁笑咗

通常出SSR都會執執塊面
會唔會而家好左?

冇model更新

[url][/url]

頂唔順休息下,之後正常打番活動
蘭子活動前240萬排4千幾,依家就黎追到

P: 加奈醬, 有d野要教下你...
加奈: 教乜呀 等我搵筆記簿寫低佢先
P: 係關於大都會既流儀既...
加奈: 我對大都會既生活好有興趣架
P: 你有冇聽過東京(ry

好熱

Pop依家先訓醒.jpg

P: 加奈醬, 有d野要教下你...
加奈: 教乜呀 等我搵筆記簿寫低佢先
P: 係關於大都會既流儀既...
加奈: 等下我,我搵唔到邉本筆記簿係寫大都會

一起身就即刻拎起部手機開cgss 打歌已經變左指定動作

其實依家依種活動應該點肝?

一次爆水打夠幾千coin再一次打幾十場event歌

2000位：爆水2倍打夠9000items就打event歌消，出左4倍即刻用2倍->4倍loop

1張上位：每日消體慢慢打即可

睇你想衝幾多

Token好似9999cap?
後半可以4倍token

終於用哂啲水 要開始用石回體

FC M -> FC M+ ->20000pt -> 完

唔差在FC埋pro啦, 多50石

手快skip左...30抽就出左張SR

btw澳門巴打take care

🎲リベロP21‏
@9th_MANDARA

今井加奈ちゃんのスターランクを20にできました！！！

ここに今井加奈ちゃんに本気なPが居ることを声を大にして言いたい！！！デレステありがとう！！！今井加奈ちゃんありがどおおおおおおおおおおおおおお！！！！！！！！！

想知洗咗幾銀

csl

係愛呀

附左聲就轉投第二個嘅P學下啦

石油王

單推清流

玩過今次event m之後初見共鳴覺得唔算好難姐
點解之前叫晒救命,青之一番星感覺仲難啲,初見差啲關門

2000-3000抽到

聽完你咁講
我又即刻走去試多一次
又真係終於畀我死頂勉強過到

adore

偽P 連M+ 都FC左廿幾隻了....

跪到出血

有人捉住手仔教係唔同d

偽雜不可分

u prp高過me 咁多...

放工啦媽！

PRP 是浮雲...
技術才是永恆...

有雜哥哥照顧偽兒就放心了，
一定唔會再行差踏錯跟壞姐姐走

一早走咗

壞姐姐番畀我啦...

遲多一粒鐘先落8號唔得咩

Agree

賺足一日

雜巴兩樣都有...點睇?

5000石

一定係除非唔係

好女仔,不支持嗎?

單抽的場
雖然都係無愛又無用

依種活動齋仕事都ok
再講今次改左用幣會直出sr而唔係抽夠某個數派比你，唔知係咪好事啦
利申頭十抽中左真

邊個...

呢個好似係青少年發育時期最佳夥伴

素

直

終於fc到
隻手重震緊

晏晝瞓咗半個鐘,今晚又可以再戰

呢張咩來

...

又開始放毒...
好危險...

單抽券
都巿傳說打pinya有機會出
我仲未見過所以我唔信

抽抽卷

聖姫魔導書(殘頁)

聖遺物
有機會召喚出強力的servant

其實係DNA測試劵
一用就知你係咩種族

隻垃圾驚緊急維護緊

你先係servant

文香正呀
3次打進總選舉Top10的人氣偶像

可惜動畫入面無咩戲份

大野巴係時候加推

不了，有智絵里就滿足了

堕ちる

Krone入面算好多了

支持單推

理論上我都推Rin

理論上偽P專一mio

冇錯

我選擇一巴

Nice choice

雜哥哥你掘完偽P就棄如草芥

又BIN

不可以像後宮男主咁難聽逃避，要正視內心的真正心意做個了斷

認真請教DAISUKI收左皮之後
仲可以係邊度睇返CG 動畫

買bd

利申：齊

負擔不起...

雜巴的咀咒⋯⋯⋯

咁跟雜巴講嗰個

隻STORY 仲係FC 唔到
兩次都係1 MISS

雜巴event歌都未真FC

2期劇場都要靠佢

佢已經ol fc了⋯⋯⋯

淨係買左頭尾各二

今日有一場唔夠集中
落埋閘

兩季加埋總共有幾多隻??

9隻

咁又幾佛心....
即係一隻有3集...

Down黎睇

個封面仲好靚 又有bonus cd
有閒錢可以買

呢個真係可以考慮

或者等10月買小劇場

唔介意買埋sideM仲得

左手唔聽使

以前買仲有cgss海報

砌模型比把筆刀插爆左手指公
各位加油打埋我個份

一日就好得返

shit
保重 早日康復

用腳指公

係有武內P 常務同課長

入左半塊刀片咁深左右
有排

咁正...

無事吧

練住用食指先...

我用ipad打，都叫做仲打到
但好那痛

單手

保重

棄一日evevt先

睇下點𠝹法
順肌肉紋會易好啲
經驗之談

鋸巴保重

另外你沒有妹妹

食指姆指中指都染紅過無數次深表同情鋸巴

所以放置隊真係好值得投資...

傷到有幻覺

次次砌模型都係個個位中招

批水口
一推刀
中招

Youtube 其實有。。。

Fuck that shit

第十七次終於得

又一個觸手誕生

係時候轉會食指打

但遲D會唔會收埋皮

呢個世界真係太多好女仔...

我已經分唔到咁係好事定係壞事

原紗友里

佢OK呀...
不過我講呢番說話既時候...
岩岩係睇緊M.A.O

其實佢幾正

廿幾次都未fc我都係死左去算

太多好女仔...

係正

出現了

呢句出自你口真係特別有味道...

30次

終於可以上番網

無事吧？

還好喇，聽聞有d到而家都仲未有水電

知你單推好女仔啦

次次見到張圖都忍唔住笑。。。

高質

辛苦各位澳門的p們⋯⋯⋯

收島風話最快都要11點先有水
買大陸電買大陸水買得咁開心啊嗱？

冇水沖涼呀...
班撚樣依家屌曬鬼 出年派錢咪又當乜事都冇

suddy 係單推女聲優

suddy超正..

澳一仲未上番黎?

係囉屌
班鳩官咪繼續做落去，都唔撚洗落台既
都係個句喇，有得走就好快d離開呢個鬼地方喇

睇黎澳一有機會三無

等澳一報平安

澳一住緊賭場vip房...

啲賭場五光十色緊 其他人就停緊電

賭場都變威尼斯

直頭魅力沒法擋啦

澳一去左睇金魚缸...

有返水電

但剩返半條人命

冇水呀

有無花菖蒲?

有石

辛苦了

金魚係咪琉璃色？

你聽日又唔洗返工 驚鬼咩

冇得all c呀

做好暑期作業?

有無諗過聽日要返工既人既感受？無，因為你地唔洗返工

而家先儲到4次4倍

臭蹦蹦

你靚仔就得

唔做都吹我唔漲啦

今日又唔駛訓 死衝

THX

益你呀 颶

要珍惜做暑期作業機會

agger

聽晚4次4倍拎飛鳥先
星期五六日衝一段拎埋蘭子就收工

滿目瘡痍

其實唔關事
係大部份大廈停電所以水泵摺埋左
我個邊有水無電

渣GA

所以當年英國建設香港時堅持水電分開

Long Live the Queen

有班豬扮人既
唔仆一次街係唔會驚
有班豬
係見過人仆街都唔驚
這就是香港

好事黎

大英帝國

我反而有電冇水

嘻嘻
蘭子飛鳥都不讓我睡

以前香港飛黃騰達
廢物咪就去做公務員囉
而家班廢物上位
咪搞成咁

有咁高人工我願做廢物牙

近排成版都係event頁面
好傷眼

we know that feel since 你第一次雜巴人

唔夠你>150萬分傷眼

你貼自己分個排名就可以傷禾地

以前出邊遍地黃金
邊有人做
當一個城市既人
係爭住做公墓員
咁你應該明白
個社會係好有問題

係牙
個個大學畢業就想做政府做
夠穩定

以前做錯野要負責...
要搵個問題出黎處理...改正...預防再發生...
呢家做錯野...一味無賴無恥唔認同9UP左推右推就過關...
全部野都係越整越衰...

最衰都係大陸

香港地
富者愈富
窮者更窮

共產黨不倒，港澳不會好

時代變了
搵政府工真係求安心 唔做公墓員又好難生存
個社會好恐怖
機會係有既... 北上囉

我地呢啲早十年出嚟做嘢個啲都還好
我見身邊啲朋友仔畢業 要用成年先搵到工

我寧願做個普通東南亞佬
都好過做中國香港人

以後既環境只會越黎越差...
好佩服D人仲有勇氣生仔

我以前出嚟做嘢 搵雞水咁多
一個飯盒都係廿零蚊
而家個啲出嚟做嘢又係雞水咁多
但一個飯盒講緊四五十

真呀...

住唔係大問題都可以生嘅
最貴都係住屋

除非你有本外國passport

去重生

葡萄牙真係有情有義...

至理名言

得本過期嘅BNO

唔好講黑暗野喇

山本希望世界第一

一拳打死你

續鬼左佢啦...
去日本過關都問少好多野...

一生推丫麻...
點都要推到個聲優退休果日...

暫時係喇，到時候唔好彩歐盟解體就...

無錯

我其實幾欣賞雜巴咁專一推山本...

緊係冇可能

佢真係好靚

yes ar

兩次都無嘢問

暫時都唔係問題
同埋葡萄牙係好住 如果唔care結婚生仔
打工儲埋一筆錢 過去退休就 慢慢洗都得

情人眼裡出猩猩

本是同根生

雜巴好打啲定猩猩好打啲

反正咁窮，物價應該高極有限

垃圾Surface pro 推唔郁個external blu ray drive

我睇錯左做 Exhentai

ps4呢

本特衰過左期都無續了...

好想快啲九月呀

認真
睇緊連登個post研究緊

用ps4 播其實唔係好方便...
我都諗緊買部外置藍光碟機...

PS3

條屍唔知去咗邊
要搵

除非你有另一本passport, 有本特衰點都好過冇…

買左隻game想裝係電腦玩都唔duck

用佢個付費deck先dak

除非去回教國家...
如果唔係應該唔會特登續啦...

日本乜就好
只係工作文化好有問題

大天二可唔可以借黎用下，成兩pack好肉痛

討厭老鬼文化的話日本做野絕對唔適合你

ボーダー予報士の楓さん‏ @cindere_border 30 分鐘30 分鐘前
更多
｢双翼の独奏歌｣
現在のボーダー予想(8/23/23:00)
2千位:130000pts±2000
1万位:33500pts±1000
2万位:26000pts±1000
6万位:19000pts±1000
12万位:15500pts±1000
咁睇少蘭子P

日本去玩就爽...
真係生活同做野好鬼大壓力...

好多方面都有問題. 官僚果啲
不過有錢的話 wfc

長註公司用，deck就愛莫能助
不過
我家企用既時候有個幾on9的solution，這個就可以借俾你
就是用一個接火牛的usb3.0分插器

但係好多蝗都過咗去
虎穴同apa都見佢地做staff

首抽刷得唔好
怪邊個

搵日借我用一個鐘就得

佢地個圈子咪又係果班蝗 ...

全世界都有蝗

駁唔到

[member]有班香港人去到咪又係入埋去/member]

唔好諗咁多喇
睇下好女仔仲好啦
山本希望好靚女

去到邊都係要起返自己個圈子
根本冇諗過融入人地社會
緊係去到邊都乞人憎

兩拳打死你

yes...
果次望完

佢都冇雜巴咁大隻

雜巴の絶対特権主張

雜巴好靚仔

唔準諗, 第一眼見到邊個?

我直接借個usb3.0分插+火牛俾你啦
個死人deck攜帶上好麻煩加上office遠

睇過女子落既和服look之後
我戀愛了

第一次gal

日本仔D排外心理強到
遊客區請大陸人都係因為佢地識普通話同基本英文炸
唔好諗到住日本咁美好啦

呢排twitter 好多

唔準諗

我覺得排外係一半
另一半係日本仔根本唔識點同外國人溝通

就算唔係日本都一樣啦
唔係點會整到唐人街呢啲戇鳩野出嚟

Ruru

佢地一樣鍾意洋腸

呢樣唔關事啦
大把移民外國都會聚埋一齊

去旅行幾時都咁美好

圍爐

學王貽興之前有個節目講過一句「千奇唔好將自己鐘意既地方變成生活既地方」

個mon花哂

去洗錢同去搵錢係兩樣嘢

真係唔好諗到日本生活咁完美啦

追返post先

無理..

撞邪

青色怪怪地

好sweet

澳門人得閒就報平安啦

平時過得太安穩
一個風就現哂形

收到風 俄妹好擔心偽p

港豬只係擔心有無假放

Sad but true

唔係咁大件事呀

你地要小心呀

澳巴Keep住吹下水la

有冇澳門的巴打未報平安

真係好耐無試過咁灰

3個應該齊哂

個post啲人傻撚左?

可能有人想搶O1個位
跟住就...

開窗索兩啖天然氣味先

班友係咪反到癡曬線

其實有咩好反

咪玩啦 澳一
真係有味?

真係有？

一講澳門就講到口臭

連本地人都唔太了解澳門經濟發展史，一味跟高登口水尾話賣澳俾中共班懵撚搞到香港咁多對澳門既誤解

唔講了，總之由佢地吠

有少少，不過落緊雨，啲味都散得算快，應該唔會爆炸

岩架 邊個會想同弱智嘈交

呢幾年都係咁啦
D五毛帶頭講，之後班腦殘就跟住講

唔係反澳門就反台灣
總之就搞到你地自己鬼打鬼
唔可以齊心聯合威脅佢

執定啲證件一齊
有咩事都方便

真係唔好浪費時間係啲垃圾身上

希望無事

北區囉 我係中南邊 冇開窗唔知
反正我睇完政府個記招 佢都1999唔知自己做緊乜 依家四處都好多流言 ok 7仔落街見到比人掃曬咁款 唯恐天下不亂

唔知由幾時開始
網上就充斥住一大班無腦既垃圾

中南浸到媽媽聲喎

屌 咁大獲wo
唔係散得快既問題
驚係地下管漏氣 一爆會仆街

cls今次個風打到

香港都浸到傻 澳門仲食正

係澳門防災基建差定真係頂唔住

一諗起之後有勁多直版無撞浸都賤價出售既私家車，諗起都覺得涼爽

內港真係不得了
我水坑尾哥邊斷樹多 訓係行人路好難行

why not both

打親風，中、南區水浸一定有，今次北區都淺浸，浸死人唔出奇，浸哂全城已經唔係防災問題，根本無位去水

平時吹撚到自己幾咁繁榮發達 幾星幾星酒店娛樂場 有23條天下太平咁
比個風試一試就仆曬街 成撚個災區咁

睇啲圖真係好誇張

唔撚係呀

人類喺20世紀最失敗嘅事就係互聯網普及化
唔記得係咪西尾講

Story囉

講真
當所有事可以按一下就得到答案的時候，人就會失去好多思考機會

就好似你打機淨睇攻略打一樣

按錯左出左

天使呢句我好認同

坐多半個鐘落去二樓沖涼先

小心冇熱水

羽田果間冇熱水咩？

亂講姐 住機場果間?

[澳門]$150兩支水,$100盒燒味飯

原本諗住book
不過坐巴士返國際線麻煩就算
拎1030羊去洗白白飲杯嘢

手持午餐肉就有⋯⋯⋯既日子來臨啦

真係笑撚死人 啲餐廳同的士佬

會唔會有香港人入返澳門

澳一手持apple card就夠

感覺澳門啲的士司機仲衰過香港個啲

香港都係一擔擔
個post班友仲係度五十步笑百步

見到圖話啲人會拎刀拍門打劫

以星之觸媒

立下契約吧

イエローリリー第四王女

我屌!!!

臨瞓前都咁,好啦我去瞓喇

塞多隻凜1.0同fes奏救1 miss

頭先打去自來水問大概幾時有水，除左答盡快之外就乜都答唔到
雖然我知問個職員仔係問唔出啲咩

Cute Cool Passion

想要

王子

今日有得提早訓 好感動

你哋咁早嘅

無瞓過

活動曲差少少可以s級放置

me weak 要訓

根本就未訓

same here

過左連打後面又自己手賤
小梅又有排都唔復刻
月尾出張arisu overload好無

30場都黎緊
有十幾場齋炒連打
有大概5場接到連打但炒其他
打到灰

美波overload就返嚟

出太陽

一年前覺得LD好難打
而家已經去到得1 nice

人會進步

咪又係冇水

見到人地可以有武內P同伯伯
想問係點樣整到？

買碟送既特典黎

原來係咁
thx

得路氹區同松山大砲台個區有水

唔知要整幾耐先整得返好...

有特典既九成都係古參黎

唔識路

水車排隊攞水 笑大人個口

偽P偽P臭蹦蹦

總之就唔係窮人區喇

你有水車算係咁，我個邊連水車都冇

咁點算

150蚊兩枝

我諗住等到晏晝都冇水直接去問fd借黎沖

其實唔難,好似係

夠分拎飛機盃就算

我用埋凜1.0 都未試過少過15 miss
多數都係 2X miss

＜THE IDOLM@STER MASTER PRIMAL シリーズ CDリリース記念ニコ生＞
放送日時：8月24日（木）20時～
出演：中村繪里子(天海春香役)、原由実(四条貴音役)、若林直美(秋月律子役)、
仁後真耶子(高槻やよい役)
番組URL：
内容：
8月22日(火)発売のTHE IDOLM@STER MASTER PRIMAL シリーズの魅力をご紹介するほか、10月に開催される武道館ライブについての情報もお届けします！

飛緊

屎忽痕練習打場

我master暫時最高先116萬,金盃都拎唔到

偽P講反話姐

其實到底呢度有無d唔係觸手級既玩家

我都想問,個個fc今次首master當食生菜

大西巴

個風算唔算提早走左

我

得我

我
Prp未夠1000

你係
咁我都係

約20～30km/h 正常？

27嚟講我覺得呢首排中間
唔係呢首唔難
係太多27都難到癲

已經證實左係無

雜巴終於認
天二反將一軍
+50分

咁老實講我都知依首絕對唔算難
比我落overload我兩三場已經fc到

yes
其實德國道塞爾多夫一樣有條日本街
成個城市有四分一都係日本餐廳同超市
仲會搞動漫展有好多cosplayer

歡迎標題

依個速度既連打8-12粒已經好勉強
有試過連打位轉單手但各種原因下都係failed

毛主席見聞廣博

對我黎講好難

雜巴誤中諸葛天二計

有名你叫毛主席

你唔係block左我架咩

其實都係嗰樣
有冇主動融入人地個社會先係重點
華人起圍爐方面真係領先全球

但諷刺嘅係另一方面靠圍爐先保存緊廣東話

呢樣唔認同...
係自己地方保留自己既語言同文化係天經地義既事...
但係去到人地地方...就應該嘗試融入人地文化入面...

(不過都係唔太OFF TOPIC了)

更諷刺嘅係香港啲老豆老母自己唔識普通話都夾硬同仔女講
自己幫手消滅自己母語
真係好撚戇鳩

垃圾restage 5日入唔到驚乜賠償都無仲miss埋我諗住課10抽個pool

香港人稍為有常識又有能力既一早移民左啦
留下來的人唔係on9、既得利益者就係有常識冇能力的窮L(me)

班父母眼中咪得利益
廣東話有L用咩

一把年紀了...
留係度等攬炒算

賣蠢級玩家

我愛るる

一定唔係講你呀 咪FF啦

另一個仲驚 到底佢本命係邊個

又變gay post

所謂既IDOL...
就係當你身處係苦難之中...
仍然可以為你帶黎歡笑同希望既存在...

nnng

趁兩周年拿拿聲出超得LA....

希望

人齊

咁都畀到位你入

智絵里等緊我...

雖然我都好想要美嘉

超得諗唔到要乜

你個名⋯⋯⋯⋯超多張文香

乜都有

卵用，不了

智絵里先啦...
再等下次超得先揀其他

唔知點解

我好像預見到出超得嗰陣大野巴會步偽P後路⋯⋯⋯

超限or fes

偽P 最後都係超得返 MIO (好似係)

大天二已經準備家法侍候

咁就一世

SHUT UP AND TAKE MY MONEY

以前一開頭會係咁斷，到而家先fc到

DD之苦

神

DD

二哥，不要

有無人明

搵suDDy同偽P

Su___y

我咩都無做架。。。
我淨係po下圖炸

單推樂趣多

C+13同+15實際上爭幾遠

前略) 叁：快速詠唱！ 聖姬羽化的四重圓舞曲

(就快開四倍清item loop)

如果是二哥的話，倒是可以考慮一下的

採用

中二病好嚴重
好難頂

到底當初係咁貼るる gif 既係邊個

登登登登～

中二病活動配中二標題
大丈夫だ、問題ない

極度無恥既campign

Idog 呢

笨大營運

真心覺得好仆街

An俠 雖然都係唔會課ml

早左棄左

估佢之後會出IOS 版優惠

妃巴！你走先！依到我幫你擋住大野巴！

Rock lee friends

應該係google優惠
見另一隻撚狗驚都有google5送1

fgo

新post

THE IDOLM@STER綜合討論區[122]独奏曲の叁:快速詠唱!聖姬羽化的四重圓舞曲

2週年超得緊係要比超限定
桃華

agger!!
完全同意!!

限美優
限紗枝

超紗枝
留石掘飛鳥井

手殘

我腦殘

希望可以超限芳乃

好心你地唔好發白日夢

手殘+腦殘

澳一

一下就摑醒左

發下夢都唔俾

Push post mechanism initiated

唔畀人發夢